我建議全民一齊飲可樂！

好味😋

我肥屍一樣得!

肥屍最後比人打仆街
你講野好唔老禮